# SyncW - проект для записи экрана (в диспетчере фоновым процессом)
# WatchA - проект для подключения к сеансу SyncW (Конфиг через файл Config.json)
# Checker - проект для отключения SyncW при открытии диспетчера и для запуска SyncW при закрытии диспетчера (имя процесса и путь до exe файла настраивается через Config.json)